Tap n go卡

有冇人用緊呀
其實比D 冇信用卡既人用都好似幾好

有呀 但要去增值 同埋無得拎番d 錢出黎

用緊
我日日都用
一有paywave就Apple Pay俾
成日都入定錢去用
搞到散紙包好耐冇進帳

有基本信用卡功能，就係上網買到野，做自動轉帳都得
交易有即時通知同記錄，信用卡要等月結單就煩
唔使年費

有儲分功能，但係用the club，姐係好撚難儲到分，累積$1000先一分 (網頁寫單次1000, 但係我冇試過單次1000都儲到)
有時有回贈計劃，但係呢排就少左好多

冇分期付款
積分計劃當然冇信用卡咁吸引
冇Android pay

啱中學生，大專大學，或者唔需要信用卡嘅人

成日想用佢但係D 收銀開個Apple Pay 開得勁慢
最後係用八達通比算

用果時點同佢講？apple pay？會唔會變左用我張信用卡

利申 Apple pay同tap&go都有

打手文？

想問點入錢入去

Master 唔該

Apps 有個barcode